急!!!Facebook依家要自影大頭去認證自己既咩？？？

話說，我呢個Facebook ac用左好多年，不嬲淨係link落我舊email到

突然間睇睇下立場直播就彈左呢個出黎

之後就叫你入電話號碼，再收個認證碼
咁真係太心急想睇立場直播，就快手入左自己電話

之後，叫我upload自己幅相去證明係本人

嚇撚到我，屌佢老母，依家乜撚野事，要自影大頭咁撚on9。
不過，當然無upload啦，點撚知會唔會俾人賣俾狗共

呢d私隱，就算銀行apps都唔會要你個大頭upload上去個apps啦dllm

但近排可能Facebook 屌人屌得太多，由其今日屌個大左膠何式凝，俾人report 左？

我早幾日仲收到個無來電顯示既錄音，聲稱係中國移動打嚟，話我電話使用有問題，兩個鐘之後就暫停電話服務，但重點係，我唔係用中國移動

有無巴絲可以解答，定係我要下世小心d

自推10連

一樣比人封左，Facebook宜家係味宣布奶共？

fb總部親中，fb亞洲部會ban反中言論as racist, 完。

遇到同樣問題 唔敢做任何野住 睇睇下fb live就咁樣

我都係
依家完全登入唔到 要我用手提電話認證

可能世界未日都入唔撚到中國市場啊總部，dllm

罷用fb

應該得我on9入埋電話

希望無人up埋大頭相上fb

我都收到中國移動個錄音 明明用第二個台

我覺得總之唔好up相

入唔入到 fb 都照瀨共

點解可以咁撚on9

因為有個支那老婆

講左好耐
要轉場
唔用FB
咁耐都仲未有人做

fb仲話now果單野同自己無關，我真係唔撚柒信
dllm，我咁多年既回憶咁就無撚左，仆街fb
出賣香港人

係我錯，但有d live真係得fb先有

我幾年前已經入過 所以照認證 但失敗左

你無做錯！！！
我係好想有一把批人響應
咁就唔會再有D咁既事發生

不如不家傾下可以點樣大型轉場
最麻煩係好多新聞SOURCE都用FACEBOOK LIVE

舉腳贊成，睇唔到live真係好辛苦，條氣又谷住谷住

YouTube live
平時睇開蘋果

推呢個
其實fb奶左共好耐
之前有fd俾人report話要用真名做account name同埋upload身份證核實

希望無upload 身份證

fb都學人玩實名制

我個fd無
所以而家佢都唔用fb
但睇少左好多新資訊好似同世界脫左節咁

我因為太唔忿氣既關係，啱啱upload 左張韓仔相上去

dllm仆街fb

唯有開個新ac
我唔想同世界脫節

痴線 要審查添
btw我睇左其他巴絲既post 已知既都係由凌晨12點50分左右開始上唔到

推，大家要小心，唔好隨意透露

係咪要開個苦主揮手區

我就係其中一個苦主但我唔係被要求要大頭相

我有睇到你個po
不過，你本身fb有無icon，因為我612就del左個icon

本身有相，都有樣。612後轉左全黑icon

睇下聽日朝早會唔會有其他巴絲話有同樣既問題啦

我不嬲甚少留言，個fb純粹share or report ，當然有大量個人觀感，friend list就不嬲乾淨，清理好門户
唯一今日係何式凝fb留過言

我反而諗緊係咪你地比人9 report，例如話你盜用身份，所以變左有身份認證

比我係fb要奶共搞反共反支那既人根本唔駛睇你有無留言，睇你瀏覽習慣都已經分得7788

share or repost +1
粗口都無打多句都封我

2014我都試過被要求身份文件

奶左好耐

我都奶咗野
今日剩係 share 過民間記者會 live post 同埋係 fd status 留過 cm 都出事

我淨係少少CM同睇live都奶左野

pish

試下求其up張相
例如：何妖

睇返之前d圖好似要人手審查，應該過唔到

應該係你留comment後俾啲5毛report 你個account係假account所以要你upload相
理論上你實名認證之後就無事

呢招正常係用嚟對付5毛（因為好多假acc）
估唔到佢地都識咁做

我都係！
叫我打認證碼同俾相！

我upload左之前FB張大頭相

應該係俾對家 report

CLS 我喺 Facebook 好少留言，通常都係齋睇，咁都 block 我

苦主+1
冇留comment

苦主+1

+1

痴撚線 用左10幾年一向都唔擺大頭相
就算我影左佢點知係我
再見啦facebook

刪撚左去用twitter啦

你講個個中移動我早幾日都收到
真係有關??
ps 面書已被封

Push

dllm facebook

全港一齊轉用Twitter 啦
Twitter 一樣可以做直播
仲可以同美國日本用戶接軌

中國移動嗰個我都收過
我覺得似係騙案，因為我都唔係用中國移動

淨係知ig係會咁

fb依家唯一用處係share同睇資訊

暫時睇直播
突發消息 傳播新聞都係需要facebook

屌
我都係喎巴打

尋晚睇緊now直播
係啦啦陣呢個出黎

依家比佢ban account 候審

懷疑近排日日係Facebook 屌人俾人report 左

我up左呀

upload 咗hkid 嘅人，fb user name 係唔準再改，要用真名，屌佢老味

屌你老母

屌我仲傻更更up完相先發先有唔妥
我知錯喇各位巴打屌得細力啲

早2個月幫公司整Facebook account果陣就發現係咁, 只可以講唔係最近既事

咁依家用得未？

仲未佢都仲係話review緊

冇計
好多直播同評論都係fb 最快睇到

我幫老母整新ac
整完like左Apple daily 同立場 之後立即要我upload相
仆佢臭街

我之前都試過，大概上年年尾或者今年頭既事
冇啦啦又係咁樣，要認證
個陣冇諗咁多，就up左張相上去
過多陣話我認證失敗
後來發現用email登入唔到，用電話號碼就入到
明明同一個ac黎

仲有我又係收到中國移動個電話，話我帳號異常
我特登打去，咁有條女講普通話，問佢係咪香港中國移動佢話係，我屌返佢乜香港客服講普通話架
再問佢我個帳號有咩唔妥，佢問返我轉頭
要我講返比佢聽有咩問題
後尾鬧多幾下佢自己收左線

推

勇武

EXACTLY THE SAME!!! DIU 琴晚12點幾睇睇下立場彈咗出去
推上熱門 叫人小心 開定spare account

我up咗張fb本身有嘅相

真係要同大家講，
千其唔好up相

仲衰過發夢俾人影大頭，同自首無分別

推下先

除左fb有無其他社交app可以用？
快啲好似telegram咁轉會

我今日都係咁！！！

Hi 大家
我個FB已復活，up左張韓仔相，等左24個鐘左右

當然一login就入左私隠到del個電話號碼

希望大家早d搵到一個apps可以取代FB

光復香港，時代革命

巴打你就好 我連驗證碼呢部分都搞唔掂

開過個新 acc 得唔得

巴打想問下你係咪就咁係Google search相放/同個fb本身有無放自己d相 謝謝

老老實實用返自己既大頭相la